想問下開完POST之後過幾耐就會睇唔番個POST

高登果邊開完夠1個月就會見唔到個POST
想問下呢邊會唔會

你番高登la